## Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое Document Object Model (DOM)

DOM - это программный интерфейс, который позволяет сторонним программам получить доступ
к коду HTML, CSS... для дальнейшей динамической работы с ним.